認唔認同香港人仍然保留住賤種支那人既劣質基因

除非一個孤兒香港人由細比西方人養大
先可以壓抑住d賤種基因
否則多少都有陣支那人既賤除

而台灣人比香港人更賤種
只係依家比美國人睇住先壓抑到少少

五毛

拉定先

拉1推2

慢慢推

我極端反中你話我五毛 我屌你老母好侮辱下

乜撚嘢都到屈毛

破樸吧食屎啦

老反認同

你已經係啦
洗唔洗貼你對肥腳出嚟

我認為只要認同香港價值就係香港人，冇人可以選擇出生地，唔好忘記有唔少大陸人支持緊我地，你咁樣只會寒佢地心

yup

我係幫緊佢地 因為必須要拋棄所有支那文化 尤其中醫 風水等騙術迷信文化
再學習西方既價值觀 先可以成功

咁你面對佢地時先拋棄所有manplaning 語氣及思維，不能認為自己高人一等，以對等關係交流，先可以爭取更多大陸人支持

明白 多謝你

但香港人好鍾意spin呢種劣根性落新移民度

你睇返最近酒店單嘢就知

係

拉

係 我都有跟進單嘢 我好了解香港人
其實冇得唔承認 有好多劣質文化植根咗香港人內心深處